自己一個住入一入黎

就快鬼節 自己小心D

最好有女鬼比我中出而唔使做爸爸